一條片完美挑戰國歌法底線

笑到停唔到
不過要笑都好快啲笑啦
到時27號恢復二讀唔知仲有冇得笑啦

起來

推

P牌推唔到嫁
我幫吓你

THX幫手推多幾下

高登音樂台真係好高質

宣傳吓，順便推

Push

更加證明國歌法立黎另有用途

起來 x3

唔要國歌法呀dllm仆街政府

記得之前有個靚妹唱得幾正

想睇返原片

突然發現首改詞幾預言feel：
成個世界輸曬 老婆仔女都走埋
還債 還債 還我債

呀 攪不清楚喇

好撚柒

如果真係硬過咗，佢每播一次支共國歌之後就接唱兩次榮光加不屈加舉光復香港旗，夠膽佢就立埋法唔畀接住唱

以前文革重改過歌詞添

前進，各民族英雄的人民！
偉大的共產黨，領導我們繼續長征！
萬眾一心奔向共產主義明天！
建設祖國，保衛祖國，英勇地鬥爭！
前進，前進，前進！
我們千秋萬代高舉毛澤東旗幟，前進！
高舉毛澤東旗幟，前進，前進，前進，進！

起來 我帶你環遊世界
班大叔洗唔洗著草